\assignementTitle{Комиссия}{40}

В сети ProboNetwork каждый платежный канал имеет свою комиссию, которая взимается при передаче средств по каналу. Эта комиссия не зависит от переводимой по платежному каналу суммы и одинакова для всех переводов средств по платежному каналу.

Также в сети ProboNetwork можно добавлять новые платежные каналы. За добавление нового канала потребуется заплатить $q_0$. Но добавлять можно не все каналы, а только те, которые разрешены системой. Всего существует $q$ таких каналов.

Используя данные о существующих платежных каналах и списке каналов, которые разрешены к добавлению системой, ответьте на следующий вопрос:

Какова минимальная сумма, которую придется заплатить, чтобы произвести передачу денег из узла $s$ в узел $t$.

\inputfmtSection
В первой строке вводятся два целых числа $n$, $m$ ($1 \le n \le 10^5$, $0 \le m \le 10^5$) — количество узлов и каналов в системе.

В следующих $m$ строках вводятся по три целых числа $a_i$, $b_i$, $c_i$ ($1 \le a_i, b_i \le n$, $a_i \neq  b_i$, $1 \le c_i \le 10^4$) — начало, конец и комиссия $i$-го канала.

В следующей строке вводятся два целых числа $s$ и $t$ ($1 \le s, t \le n$, $s \neq  t $).

В следующей строке вводятся два целых числа $q$ и $q_0$ ($1 \le q \le 2 \cdot 10^5$, $0 \le q_0 \le 1000$).

В следующих $q$ строках вводятся по три целых числа $a_i$, $b_i$, $c_i$ ($1 \le a_i, b_i \le n$, $a_i \neq  b_i$, $1 \le c_i \le 10^4$) — начало, конец и комиссия $i$-го канала в списке.

\outputfmtSection
Выведите ответ на вопрос или $-1$, если передать средства из узла $s$ в узел $t$ невозможно.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 1
1 3 5
1 3
2 6
1 2 1
2 3 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
5
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 1
1 2 5
1 3
1 1
1 3 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
3
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 1
1 2 1
3 1
1 1
2 3 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
-1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_002}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_002}
